有無人有豬嘴可以賣比我

求豬嘴上前線

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

樓下五金鋪有單嘴3200+3311k，100蚊左右有一set
近距離都零封tear gas

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

Tg?

3200唔夠架 近距離食一兩下就爆

基本係6200+600x系列
詳細參考返之前啲文宣圖

五金無哂貨

去問前線拎啦

6200+600x係害死人系列！！！！！
巴打睇清楚呀！！！！

6200+6092x／6200+600x+P100濾棉先係標準配備

我有開其中一個裝備採購post

我有準備幾套可以送出，留聯絡方法，free

同求賣俾我，上次用咗一日就掉咗

荃灣五金仲有得買

得3200+3311k一套
要唔要？
Btw而家邊度仲有物資站可以捐

香港邊度仲有502??

不了

真的嗎

thxthx

留意國難五金啦
不過有啲貴

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

知唔知邊度有得買...

想換罐同醋嘴

我仲有剩呀，free

一次就掉 自己去執隻r95用啦

屋邨細連鎖五金有好多豬嘴賣喎，60926今日都見到有

我都有幾set 6200+6006, 但係有P100 filter, 好似3m最近都冇出產了

有需要既留tg

國難五金

國難五金，如果係學生記得同佢講

有呀

重有幾set 想要嘅留tg

想買個 樓下五金鋪無貨

不了 因為我仲靚

1000蚊ok?

去物資站拎，尋日都大把

上星期灣仔仲有3200

巴or絲？
絲就不了 唔想絲被人捉

我都想要，我會俾返錢。https://t.me/Hotdoglth

有無巴打屋企裝修要filter 60928?
屋企裝修完用淨好多

物資站多到唔肯收喎 我估係太曬位又重
個個去都係放低野 根本冇人識去嗰度攞野
基本上你空手去都可以執齊一set野

九龍灣有

6200+6006+502+2097

見唔少都冇棉

本身個6006應該失效喇

想講邊間
海濱嘅話冇

麻煩唔好癲

岩
利申尋日執咗個3200

真係想自己買既可以亞馬遜，
香港海關應該無禁。
重可以順便搵埋其他gear。

請問有冇link，唔識買邊隻

大致就係6200/7502咀+6092x罐(60926, 60923, etc...)
7502應該就舒服啲既，但都會貴啲。
罐就差唔多。
咀

罐

thanks

真

同問 想知邊到物資站可以拎

我都想要
依家用曬得返個6502面唔知點算

姐係3200都可以？

上帝裝（6200／6500／7200系列罩+6092x）> 神裝（6200／6500／7200系列罩+600x罐+P100棉）> 平民裝（3200+3311k）> 害死人裝（6200／6500／7200系列罩+600x罐）

3200絕對可以
只係呼吸冇咁暢順

光復香港

我有6200+6001 不過cn貨黎 要既話搵我 得1set 6001未用過

到時放去臨時物資站就有人認領架啦